Virtual Youtubers討論區（74）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) (ENTUM所屬)

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全收皮

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

最近又多左個分團叫シュガーリリック

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber まりなすチャンネル(仮), MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,據聞係以個人勢身份

hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 幾日後cover正式跪低,2人停3個星期活動
大概既時間軸

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

屌屌屌屌屌屌屌

加左少少頂住先

屌屌屌屌屌你老母cover

屌你cover

LM 想睇爆箱

post頭差唔多可以加多一個#係屌鳩cover

YAGOO食屎

屌你老母cover

真係燥留名

10月 就出rebirth 3/4期生

會長畢業的話重出唔出好

下個post加個副標題cover我屌你老母得唔得

力一 社長 湊唱歌好似都幾勁

你依家直接係出面開一個「cover 我屌你老母」 都得

唔會啦係#3加左花生
不過未加圖

應該會炒到仆街

當日我過去po civia支持共青團
裡版啲人反應冷淡
宜家燒到佢地

終於有時間追返啲動漫

續MC 試膽大會

作為一個V宅前 我是一個香港人

其實集火估計失敗
我至少罷睇到放監
試下轉換睇既base

人民幣Lm

自肅Hololive至10月20日

holo一向都會讀SC㗎喎

以後睇K台 同其他個人勢算

保住個幫唔到公司賺錢嘅就推個 top sales 去死
fuck logic

會長跪左

今次真心支持會長拉隊走人

會長自己quit炒YAGOO既話未會

前提係會長會唔會

Coco都未走佢點會走

哭咗

千草

抵啦 鬼佬deserve敗登

啱先都退晒會員
一蚊都唔撚俾Cover

我地應該整合啲要做嘅野出嚟 例如unsub退會員唔superchat 做成一個可見嘅影響先有用 reddit admin del post 連登twitter巴哈 佢都係who fucking care 要團結美日台港一齊做成一條戰線先得

提供數據 人數 superchat 比例 佢地幾唔重視我地嘅意見等等咁

真 魔王已經幾集冇睇

好似已經有?

公平啲講
假如係いちから我覺得都唔使諗好大機會要跪架啦
不過同COVER比, COVER係支那嘅春袋明顯大好多
（旗下liver都係出名過2434）

Cover你跪到咁

到時會長復活 入去superchat洗轉會 鼓勵佢轉會啦

巴打又真係慘

係入得太深
2434係中国個市場冇hololive咁深

唔去B站未又係俾人燒有咩分別

已經退晒unsub晒

睇左兩眼台仔群 無乜反應 更加唔洗諗鬼佬

會say sorry但應該唔會罰停3個星期掛

而家唔去b站都會俾人燒

我地應該整合啲要做嘅野出嚟
例如unsub退會員唔superchat
做成一個可見嘅影響先有用
reddit admin del post
連登twitter巴哈 佢都係who fucking care
要團結美日台港一齊做成一條戰線先得

提供數據 人數 superchat 比例 佢地幾唔重視我地嘅意見等等咁

たま唱 Snow halation

其實都幾好笑 前兩日重讚緊會長有骨氣 無人理個幾千個大陸哩
今日就大逆轉 跪低道歉都算 罰得都幾重

全部退會 unfollow

呢個就係當初揀進軍中國市場嘅弊病
但當初唔進軍就唔會有而家咁紅，海外本地都係

算係有因有果嘅

作為一個holo fan前，我是一個香港人
作為一個香港人前，我是一個holo anti
作為一個holo anti前，我是寶鐘海賊團+Aqua crew

肯定唔會停3個禮拜咁on9

會長有骨氣=/=cover有

算撚數啦 前幾日班大陸佬咪做𠵱啲囉

公司跪係一回事 , 我本身都expect cover會跪 , 但唔會搞到liver果邊
依家罰埋liver仲要係停播3星期就係過份得濟

bilibili關鍵字上埋JP twitter trending

以後全世界冇晒言論自由你班鬼佬一定有份做成

2434好似從來都冇罰過停賽

咪證明左幾有用
一係就有骨氣 奶共就唔睇
一係就繼續燒 學班支那人咁鬥惡

兩樣都唔做 鴕鳥咁扮唔知繼續睇仲肉酸

hololive保護員工真係一流

班鬼佬唔知咩叫骨氣同怒氣

啲數據話大陸佬唔多錢 又要人跪 今次好睇鬼佬同日本仔肯行幾多

平和ボケ唔係日本人特有

台港4等人真係做咩都唔用 人地都唔撚睇

得日本人同鬼佬做野會有用

海外兄貴們而家咩取態

日日睇香港D新聞都冇晒心情
想睇下V放鬆下都俾支那賤種搞

Coco比豬隊友累死

COVER屌你老母

係因為個日本自己都唔承認台灣，做公司比人搞大好大機會跪
彩虹仲有virtual real，物部，唔多都好但會唔會放棄佢地

唉

交個波比外國班毒撚可以聽收皮
而家5ch都燒唔起就知
reddit更加唔洗提

台港好似喺外匯裹面排第二第三

D liver成日都唔去B限播江良上次比人係演場會現地訪問催B限,
最後講會去,到而家影都冇

睇嚟要浪費第三個饟
YAGOO is just a fucking disgrace

屌緊營運 有啲仲理解嘅咩事 不過都有機會屌完就算繼續課金

VR好似直情係支那營運

tama

サクラ大戦

會已退，以後睇2434同ui媽媽

到底有咩ACG嘅嘢係完全唔奶共
我淨係諗到South Park

冇比支那停過

搞清楚 用退sub 退會做表達不滿既手段唔係問題 支那狗咁做都係一樣咁話

問題係個起因到 show工作室根本無罪佢地G點不滿高潮噴發先咁撚肉酸

唔捨得ポルカ

我地做野未必對件事有直接作用
但從來我地做嘅野都係觸動身邊人仿效

2019年到到依家都係咁

態度正確

得寸進尺係嗰啲物種嘅天性，
今次咁小事都跪得咁勁，下次仲有底線咩

過哂火位

全個業界次次講viewer來源都有講過台灣
但係因為咁就停3個禮拜第一次見

同埋同各位只係覺得左膠先會覺得咁做合理嘅人講
其實都唔係左嘅事
係唔理解鄰國
有人都會覺得係商業角度上咁做係合理，因為有十四億市場
但係咁諗嘅人一定唔係左膠

仲有ひまわり 承諾每星期一B限然後走數

帝國華擊團

神父係出面比人鞭屍中

炒啦
最好炒撚埋心心

最中意睇加速師出動

累事呀條冚家拎

屌。。難得

戇鳩到笑
VTB都有加速主義存在

神父幾萌

想睇yagoo加速師出手
自斷世界第一

一係日本仔同鬼佬燒鳩佢
一係就等支那人不滿罰咁少繼續燒燒到要YAGOO炒LIVER
唔係嘅話我相信三個星期後大家都當無事發生過算

Tama bb, I found you!

其實宣唔宣傳一波好?
叫多d人sub kson

宜家真係真心想佢地走
屌

咁至少都係屌緊
而家係睇會長咩取態啦

TAMA上到500人睇

holo未爆紅之前已經入哂bilibili奶, 所以喺牆入面唔少人開始接觸都係睇holo 同而家海外差唔多，但係你而家紅咗海外都仲要貪支那啲合作, 今次直頭掣肘埋自己旗下 liver, 路線問題, 虹對 liver 仲有唔少自由度, holo當咗賺錢機器了

佢之前係fgo post到推過 hololive en
en隻一伊那爾棲真係抄fgo

唉 明明終於定返落黎....

多得加速師YAGOO

同畫師黎

vtuber國際線
打開主線國際線嗰位小白鼠先生都係到

入去like retweet follow

好似第一次見佢過500

There is a reason

左手抄右手

果時一出已經好多人咁講

推比周庭有無得諗
當係笑話咁講都得
成件事真係戇鳩得濟

上次歌回都係差少少400人

真係好聽

好彩我有香港波

支那賤種九成九解禁後繼續燒會長
Cover不如你做場好戲被引退埋會長攬炒啦

哈多肯定會悶到癲

我係寶鐘海賊團&野兔子呀屌

有冇TMA網

可可講左d咩 搞到咁

Cover真係腦裝屎

抄乜鬼 同一個畫師人設

Show後台數據

最後一棒

冇講野只係show

今次3個禮拜 下次就3個月
你老母好能嬲

全世界都有啲咁嘅人

同一個畫師人設

推比佢既話我諗件事唔使平息

幫手做加速

所以真係好希望多D人識得佢

江良連youtube都唔播 淨係播片冇直播

頭七秒 乜都無講

屌 垃圾國家 垃圾hololive

彩虹都唔奶共
神田講埋你信用制度

haachama仲講緊月內衝600K sub
一陣就比cover罰3星期, 應該係突然決定

我覺得可以
有證據顯示中國強大會導致損害其他國家自由既例子之一

hololive liver少個個都係集中資源培養出黎嘅商品
2434相對放任好多
當然講到單兵搵錢能力一定hololive>2434
你見yt sub就知

唔平息最好

唔好聽既話我就算點推你地都唔會睇啦

仲要係芝麻仁擅自係bilibili轉播

MEME REVIEW今朝都仲播緊啦

宜家真係寧願一次過搞大佢

班支那賤種都冇諗住平息

話說minecraft server咁多haachama
係咪唔出得鏡

愈燒愈好
加速

アンコール！

佢今晚個live比人硬生cut左

5ch真係燒唔起咩
我見屌得幾勁喎

speed up

比cover罰3星期點唔CUT

贏

支那都係想要人跪姐
跪完d人咪睇
唔跪咪嘈到你跪
好似d街邊呀婆咁

班支那賤種好似淨係燒coco?

gibara 我第一個sub嘅v 依家已經半年見唔到佢

想平息既要諗下平息既定義係咩
為平息而放棄既係唔係公義或正確

大物

之前睇會長講野覺得佢真係有果種創作者既心
而家咁樣被迫self censor 一定好唔gur

咁講我都燈咗啦

原本想開埋佢俾人叫停

cover you fucking shite...

近期都有浦下頭,電台一直有做

無人燒心心
淨係燒coco

加速啦駛撚幫垃圾cover諗咩

夢追把聲又幾好j

呢個造型幾新鮮下

佢而家好忙 又廣播又出cd仲有好多案件接

巴打你連名都改埋
btw 有冇tama youtube link

江良最近開過一次台抽卡 果陣比台仔講內飢餓營銷

haachama都道埋歉

Tama bb

幫埋Holo出名一舉兩得

太simp未改

得錄播冇直播 但係都好多人睇

好快就會被DEL

Thanks
岩岩入去聽感覺唔錯

等俾人瘋狂downvote

佢本人唔肯道歉嘅話咪經理人幫佢出tweet囉

而家呢首正

condom抽咁多SC水 話割就割

真係幾好聽

屌真係屌閪今次

Bilibili玻璃搵錢真係惡撚過柒

之前有直播玩FG,今次又有合作玩board game

真心好聽先成日提住

好簡陋咁整咗張meme

真係好撚痴線而家show後台都停3個禮拜

喺twitter見到笑到仆街扮日本仔比人識穿用google translate

Tama BB

有冇人知佢點解咁耐都唔玩翻FF14???

完全係忘本 liver先係重要資產

唔知係咪太多del唔到
而家已經冇del
可以入去upvote推上hot

開始了

其實唔可以只係睇SC

邊度cover,屌你老母yagoo

感謝推介

全部holo/翻譯cancel membership + block 哂
全面加速

呢個好似係youtube event嚟

相對COVER無奶得咁入姐
神田...始終2434係支那比hololive少人睇好多

呢排使大咗 係時候搵真銀
btw, 恭喜突破300k sub

WHO

因為佢近期迷上左hitman

又多一個

FF14既rin先係真正既rin

上星期日日都玩HITMAN玩到天光

賺支那錢唔=奶共
cover而家咁擺明奶到雪雪聲

たま首ending係有呢首歌定原創？

佢果次係讀,D字好似係後加

佢真係好鍾意玩舊game
隻hitman都熟成咗兩年先至拎出嚟玩

404左 btw係咁意dm左周庭萬一佢團隊真係有人應我就神了

退sub晒holo 堆V
見到眼冤

加速

しずくら先係

我留返可心

一個烤肉channel

好彩我單推月美兔 可以食花生

大家記得要正視聽
佢地話冇講過台灣係國家，只係比人無限上綱

又單推

羽衣媽媽X舞元

我直頭㩒埋不再顯示
睇多陣隔夜飯都嘔返出嚟

呢個翻譯channel有喺巴哈開討論串
裡面啲台仔都屌緊cover
有興趣可以去睇下

好想周庭出聲幫Holo加速

夜もすがら君想ふ VOCALOID既歌黎

講都冇講過 淨係畀人睇到都可以出事
要鬧就鬧yt喇 根本搞錯對象

pin this

我們不會再向您推薦此頻道的影片

果斷啲好

岩

デスティニーガンダムに乗ってエクバに参戦する叶くん
笑死無違和

agger

幫四同五期度身訂造咁占卜就話姐
唔係連呢啲位都準到咁啊嘛

召喚周庭黃之鋒

就黎真係聽Brian 講quit YouTube
機都冇心情打

佢對緊支那講

mio

我係fgo post單推左月美兔2年
係近排先睇hololive

佢地應機就正愈滾愈大

最重要係冇主動係b站播

Cover今次真係蠢過隻豬

如果Coco一退我諗可以本社爆破

唔係掛
mio 唔做V都可以占卜搵食

物理ok?

真神婆

所以話Vtb而行都幾唔穩定
你自己幾勁都好都無人會估到本社會咁撚蠢

等睇炒撚左coco

unsubscribe哂holo 淨返haachama coco 同aloe

見過aloe 單野之後宜家真係冇野唔可能

仲要個model 歸公司

占卜其實有時放咩入去都中

依家真係希望武漢肺炎攬炒全球
鬼佬都唔會係無辜既

Coco好似上咗香港trend

AQUA話珍珠奶茶係台灣...
老師話西藏係國家
洗唔洗3周好擔心

冇刪嘅大post燒緊

直接畢業啦

唔洗擔心
只係加速姐
該來的總會來

老師問香港邊度交比邊度已經比人屌
等下一個五期生身體檢查

PEKO果單都冇咁嚴重

等睇holo全面退出youtube
全力放晒喺b站

因為未到政治層面

Cover諗定B限搞咩未

YAGOO 3D奶袋低

一係切一係奶到完約

最後未又係跪

周庭會唔會...

我都係去返食香港redpills 先

寧願先破後立

屌你plan好埋下次搵aki睇meme
話停三週就停三週
一定係cover自把自為停

巴打

唔洗諗, 咩都有可能
本來無人expect會罰liver
依家？

邊個會估到睇v都要食redpill

cover好撚蠢
依家得罪晒兩邊

未見過Aloe 單野咩

珍

心心plan好今晚個live...

我就預左會跪

Coco Haachama缺一不可
唔係既話新閒見
你覺得果兩千Dislike勁D定係成個外國加日本勁D

宜家反而去專食redpill嘅Kongner 台都冇咁難受

我反而想佢畢業
一鋪過唔好煩

支那錢真係屎水嚟
好彩ichikara 冇去深追

唉 今晚一定訓唔到

g chi

係咪可以燒返入去話你還返心可俾我

haachama仲慶祝緊590K sub,冇耐就比cover罰3星期

reddit班鬼佬都膠唔晒
加速加速

冇得唔係 呢兩日上唔到新聞之後更加冇可能上到

Aloe可以話係比人特定左電話住址
如果而次畢業既話一定係政治問題

真係G chi
有火頭我會準備埋燃料

一夜之間要放低
係好難

2230ちま

單推月美兔單人翻譯團隊 今日好似開歌回唔係爆左呢單野我會去聽下

不要再燈了
小弟仲想睇vtb

呢個我覺得係因為會長本身可能有同營運反過面
營運本身有一早plan定會長唔做嘅第二把交椅

睇2434

yes岩岩都正緊呢樣野視聽

健康問題
私人原因

holo sub多有個人因素都有機遇因素加乘, 一嚟人少走箱路線, 養班人睇完一個睇一個, 二嚟神抽桐生加上今年wfh 時機搶到海外英文圈, 某程度應該都超出咗cover本身預期

twitter Dm佢有無用

利申已dm 加速成功當6合彩

到底依家邊個咁勁可以做到第二把交椅 asacoco shit posting meme review

真。大神

入坑睇v就係諗住平衡吓

Twitter啲支那狗成日混淆視聽 老屈佢哋係用口講 要強調大陸狗政治化中G點在先

cover爆左睇得仲舒服
想繼續做V嘅人自然會有辦法做

新入vtuber坑，請問有冇全名

個L2D真係好高汁

交咩椅呀 成日覺得會長同holo嘅風格根本就唔夾
佢似特登請返嚟引爆人氣嘅作用
多過長期留喺度

如果佢出聲真係會幾有用

啱 想佢哋全部一齊轉生 另起爐灶

神仙咩 點預知到爆紅世一

久遠たま

個人勢,唱歌唔錯

理想：開檔更癲 更冇限制的
現實：馬照跑 舞照跳

希望係咁

係咪玩fall guys個段

跪了跪了

想問有冇巴絲係睇香港vtuber?

所以只能夠話眼光好 請啱人囉

yes

TAMA個PARTNER得39人睇

應該唔會架啦

仲有，啲數據同countries個字都係google
唔關v事，要怪都應該係怪google japan冇守一中原則
而唔係走去燒個睇數據嘅人
btw, cover而家係對日本同英文圈講
話係因為佢哋公開後台數據犯規

我相信cover真係罰都應該係用呢個原因
一中聲明，係俾支那人睇，但佢咁樣安撫支那狗
同埋停兩個唔會喺B站開live嘅V
根本就係最糞嘅做法

係

因為Haachama引到Coco
都因為Haachama 一齊坐監

聽日仲要返工

有啲難但如果佢地肯訓身一搏我唔介意番多份工金錢上幫手
利申廿歲仔

haachama可以專心讀書

てぇてぇ

咁咪容易吹到水留印象

如果反過面會長今次走硬喇

好事黎既

都要會長本身真係有咁嘅料先紅到嘅
而家冇人可以取代佢，cover夾硬搵人頂
只會令到頂佢位嘅人尷尬兼俾人燒

係
利申 唔中意聽asmr都入左去掛機

退左 但而家成個youtube仲係推緊holo比我

久遠たま-Tama Channel- 唱歌好似唔錯可以加入歌list

same as I

好似有一兩個巴打有睇

哈茶麻邊到有公開數據 鬼佬咪撚信呀屌

本身有plan好第二把交椅咩

我地唔要求得睇Aqua 新衫
我要你地冇得睇會長心心

自把自為叫人坐

大學忙到癲
我下星期幾樣功課+quiz

Mea 都唱到最後一首

擺咗啲唔出得街嘅數據出嚟
最多咪訓斥了事
囉唔使咁樣嘅

有睇一兩個香港vtuber

有，香港暫時黎講日暮ない 榎川幸 凮
我覺得做幾好

無可能啦
如果會長真係走 好大機會無人跟

到時就真係淒涼
我會將呢個月洗係holo果份比晒佢然後頭也不回轉台個人勢同犬山個箱仲有奶支めあ

coco有圖心心果邊都好難走得甩
講太長冇人肯睇直接話佢地冇講過就得

仲邊有心情讀書

澳洲U 呢兩個星期放break

求先榎川幸而家淡水魚

笑左屌你老母

啱啱新入坑就係睇五期獅子、雪花同埋en隻死神，宜家唔使睇

唔係數據唔出得街係台灣兩隻字唔得呀
支那人要唔要出征埋印地圖D公司

呢個邊個黎

我就睇葵、ari同埋幸

聽日又有星期一幸飯了

可以沖涼了

使鬼人跟咩 魂Ch 都百幾k

有讀出黎, 冇好似coco咁show埋張圖

等裁狗開台屌鳩cover

上次5期個個先兩個禮拜
今次3個禮拜點講得通呀

淡水魚？

我相信會長會叫其他人唔走但自己走咁先似會長
仲要好撚型 dame dame

holo而家對自由世界嘅解釋就係話data唔出得街

Coco成日俾營運ban idea
真係有嘈過都唔出奇
不過，即管睇下會變成點
反正Coco仲有中之人channel
係haachama慘啲啫

subaru有幾條Live都講過D觀眾黎自邊到
絕對唔係咩機密

細V都有好處
觀眾都同V通常比較多交流

會長自己開公司

佢開都冇撚用，都唔夠大物
睇佢台嘅同我地同一時間知晒件事啦

個空殼公司終於有用

事實上係咩原因，你知我知個個都知

幸唱歌幾搞笑 行懷舊風正

元大物Vtuber桐Oココ電擊移藉

正港v開始有同好

佢自己都話做過世界第一炒都唔驚啦

掂哂

但B站條片本身就係偷運
本身就犯版權法，但cover唔告條友偷片仲要跪返轉頭
Asacoco喺youtube播，支那人根本唔會睇到

SOX既視感

始終日文差又少少難投入日本V

2230

前排仲開開心心作戰會議
唉

推下呢個

日本公司向人民幣跪低! 推比周庭!!!!

Coco成日俾營運ban idea

你估經理人會唔知asacoco會有咩內容
擺明話左OK先POST出黎

b站有授權官方轉播架

俾FBIA捉，要坐住監食

佢間公司仲喺度咩

再次同裁狗站在同一戰線darkheroda

Darkhero裁狗

而家就等kson過幾日開台
睇下有咩會講
大時大節我都唔加密了

但係想問係咪多數都係講嘢好lur 有時聽幸同哈士奇講嘢，聽唔明佢哋噏乜（幸語 okay....)

伏筆

直頭咪呢個live, 比人問D觀眾黎自邊到

AV咩加陣

所以0.2%應該只係計SC
轉播應該另外有分錢比COVER
唔係既話今次唔會咁決定

葵媽係多懶音

你真係聽得明葵講緊乜?

我知呀
真係命運(同支那狗)難料

HALO

轉播權都好和味

唔好幻想咁多啦 佢而家搵GE錢走左實搵唔返

kson係另一個戰場黎
到時睇下有咩發展

件垃圾就算啦

宜家搞到咁應該都冇人介意光明正大討論啦

淡水魚FOLLOW左好耐

APP版twitter jp trend有bilibili
web冇,係咩事

明
我真係明

我睇NGA果陣睇到幅圖
FBK有一半錢都係B站搵

WEB都有

山風巴hello

尋日先笑完人靠裁狗
今日要人開台屌cover
醜唔醜

web都有 27

未必 你睇shio依家搵幾撚多 仲要個人勢唔洗分成比公司 問題只係佢走唔走到

睇開既twitch細台因為有觀眾幫佢整3d model,最近轉做v,雖然都係咁直播只係多左個模係度

唔係話加密係為左唔好比engine search到咩

而家先彈出黎, 岩岩睇明明冇

最後同5期生聯動果幾集好好笑，唔捨得就咁放3個禮拜

唔反裁狗了

拿我就無份笑既
裁狗就比支那人話佢港獨既 某程度亦放左めあ一馬

HELLO YOU SIMP

D 傻鳩鬼佬真係未必知

揚晒啦
你唔講
支那人會講

唔通真係有人以為班支那人唔會搞鳩K佢咩

K陣間開台實比班支那人多個藉口燒啦

佢地想攬炒
見中之人仲開台點會唔玩

本身可能衝到60萬
咁比班支那賤種搞

等睇支那人爆埋去
kson直接一句TW No.1

第一以前就有Show，仲要有幾次
第二佢同社員工（大空昂）有用口讀過數據出黎但係咩事都無

唔出街既只係台灣兩個字，仲要唔關Liver事

呢個po仲推得快過出面要上熱門果個

最多開會限 大把人搶住入

肯定變神回

日本公司向人民幣跪低! 推比周庭!!!!

依排紅番v家十年前d歌個感覺好奇怪

佢夠薑講我即刻掟紅SC

你好似唔係好明佢地個玩法
唔開會限就幫你搞亂個場
開會限就限流
兩個目的佢地都可以接受

佢呢招不戰而屈人之兵實在好撚高明

本身兩邊都有睇開
過左呢幾個鐘既而家發現2434自己都唔係推好多個睇左個零鐘都淨係委員長唔洗巿長/轉台

hololiveID呢個vtuber都幾cute cute

唔好咁大期望住

因為我大初音30號要出新手機game了

你見唔到頭先咩 會長開吓關吓

屌講完即刻撞左

...ching

有，九點幾有已經頭位

印尼反支
G唔G持好

加速加速

好撚灰
TAMA次次開完歌回都比SONY版權搞一搞
冇得即刻睇

厄介

不嬲唔熟v家乜都唔知

Cover不了

V家真係好勁
可能到我個孫嗰代都仲有

有冇得用上次為aloe開果個誹謗網投訴啲bilibili啲人誹謗會長台獨

block了
見到眼冤

應該唔關事 上年已經開始紅番 仲要十代開始紅

唔知講咩好
潛水冷靜下先

十年前果陣d歌真係好經典

黃金時期

意志要堅定

希望到我個孫嘅年代
可以見到V家變成人形android

爆破

依家已經有 只係好貴

We know that feel bro

Cover Corp. 1 Week ago:
- Opens HoloEN
Cover Corp. Now:
- States it prioritizes Chinese market
Might've as well get more HoloChina members instead of betraying us this way.

睇香港lo

火炎

Reddit好似都燒緊

Del唔切Po
不嬲都燒緊

Tanigo and Cover just screw their English speaking, or exactly the whole world expect China's market up thanks to this statement.

日文版聲明差句一中原則 支那人繼續燒

唔知有無得喺共產黨啲舉報網直接投訴cover同hololive，將錯就錯，話佢旗下員工分裂兩岸人民感情，等支共直接將hololive逐出中國市場。

見人講人話 見鬼講鬼話 垃圾COVER
夠膽就直接貼你個份支那野出黎

諗起之前有單新聞
講個日本仔同初音結婚
但之後，Gatebox停止更新
搞到死咗老婆

Cover你今日捨棄自己樽鹽
你以後都唔使攞得返

五月燒到九月都係一種才能黎既

留名睇下cover 會點拆 定係等繼續俾人燒

道氣谷住谷住 唔撚想返工 平時都可以睇住holo hea時間

r/vtuber個mod都屌柒hololive

Coco畢業

繼續俾人燒

實扮死啦

好彩有Tama 同Chima既歌聲舒緩下心情

潛咗水半個鐘miss咗啲咩

基本啦
咁撚戇鳩都有

正常人都唔會行哩步

我終於明點解你地話cover只係神抽牌

原本我開左rushia台 但真係無心機 轉左去睇lulu
話唔睇真係好難 但以後一定會做免費仔

到底一陣FBK出黎會點洗地法定係提都唔夠膽提

而家真係合理懷疑Aloe係比Cover擅自畢業
Haato Coco今日Plan完 Live，夜晚Cover就出而篇垃圾

其實唔難
我而家見到會眼冤

同外國人講中國神聖不可侵犯囉

都話咁易搵錢唔會有人自己走 依家真相大白

燒通頂未

FBK: Dllm 又係我, 可唔可以唔開台3星期住

都真係似

holo之盾

呢個望落反而係最好嘅結果....

真cover

橫掂淨係關台灣事唔關香港事要睇咪繼續睇

twitter trend就黎入到前十
加速加速

咁撚肉酸點睇得落

垃圾cover

邊有人會隨便放棄千萬年收既機會

唐可可巴打或會成為最大贏家

原本我都係懷疑點解五期生果4個人點解前一日都唔知Aloe要畢業

過埋今次單野我更加相信係Cover自把自為斬自己員工

水龍敬一個成人漫畫家都識屌cover啦

除左holo，仲有邊個推介?

啱啱見有巴打講白宮開gta5
我仲特登走去搵white house

唔喇，我好撚慶

睇十分鐘少主睇下有冇野講

宜家望返真係似喇

Respect

仲要每次唔一樣

呢個佢地知既，唔係佢地前一天都唔會改晒時間

襟兄弟

下次打番日文

下次出台灣水上後宮樂園

仲諗住開開心心聽haatoasmr 瞓
啱啱先知比人ban3個星期 屌你老母我最近先入坑 仲要唯愛 點撚涯

水龍敬B站有翻譯組，又要俾人炎了

スガリリ都有3D

改晒時間原意唔係就佢復出咩

未必，果個4人老任Live有傾過玩咩5人遊戲
第二日獅白個Live都講佢地係突然先知件事

希望唔好又相信我之術

不枉我j開佢d本

你係鐘意Haachama 定係Haato?
BTW 宜家已經唔太重要

我依家彩虹就淨係sub咗鈴原るる同グウェル
鈴原依家播緊fall guys
グウェル就因為佢教微積分而sub 依家好似日日都用幾個鐘直播畫其中一個彩虹嘅人

朝活都cancel埋全日空晒你肯定係就作復出先咁玩?

Cover一直斬人好快手,不過我覺得ALOE應該係自己走多
月下就應該一定係斬

睇下佢今次點盾法
不過佢都喺B站搵唔少

以支那身體誠實度，過一兩星期就解禁啦，on9 cover 係要出來柒嘅

推健屋覺得把聲好好聽

點估到睇vtuber都有得加速

支那人可能遲下出征埋佢

以後唔上熊貓丁佢d漫畫

佢BILIBILI有AC

聽左幾分鐘 提都冇提

咁快

似中共出聲

記得fbk話個有佢係到hololive一日都唔會散 好想知今次點又係啲all in選擇

食屎啦 今次邊個都唔信

係囉 唔怪得アンナ做手術 原來想3d跳舞

グウェル近期搞既企劃幾好睇海龜湯,之前人狼

未又係永BAN會長

不過774個3D,好多地方要執

盾唔到，AT-FIELD失效

咁就好 今次唔洗信啦 應該唔會提

bilibili廢事煩先bam左佢既姐
一陣嘈到上去真係封又少一條水喉吸水

係咁上下 琴日組長果個都叫ok

重點係個一中聲明 唔係點會唔同

水龍敬識啲嘢 見有啲人一見呢類回覆都信晒以為台灣真係不被承認 明明國際上不嬲咁玩 你做生意同出入境等等實際上咪又等同承認

三個禮拜就知會唔會重現魔乃件事

連續兩首DELTA

lm等睇cut account

冇野睇可以睇下白宮發狂暴言台パン

唔會
佢地都支持水龍敬
因為佢都屌出唔同既公告

果日取消晒所有預定，應該前一晚知
其實aloe引退都有一個流傳得好廣嘅「故仔」
睇你信唔信

入哈洽麻坑但like haatomode 最近機乎日日都有追 以家話冇就冇 其他有睇但似終冇咁上心

咁會唔會係fbk勸會長道歉

認真 我覺得入到HOLOLIVE 金礦邊個會想走
TOWA 一開始比人燒 而家一樣咁賺

勸得掂? 龍性格似係好撚剛烈

點盾ar
有得唔開台 我估佢想熄機上床訓

上次風見3D個背景太乾
同埋渲染好似怪怪地,細箱唔要求太多

篇野係咪出自佢手都未知

博士 根據我對博士遊戲力嘅理解 應該好快可以關台

愈聽愈嬲 唔聽喇
又話quit又話盛 真係殺到上黎提都唔敢提
一尾多謝90萬
退sub真係冇錯

屌一起身見到咁大件事
cover點解咁傻閪做啲兩邊都得罪嘅事
仲要係reddit del post 真係投共FEEL

組長同hnst都有背景 係有d人冇

望左陣佢好好似第一次玩

當花生食
愈大鑊愈快樂

點解有人可以開晒牌 睇撚住嚟賭都可以輸㗎

我記得明明以前睇組長 宗谷3D都覺得幾高質
同當時既彩虹3D有過之而無不及咁
雖然彩虹3D當時係好柒

勸乜鳩 依家連邊個用呢個twitter account道歉都未知

this is cover

一句講曬 cover垃圾 內外都唔掂

2434可能睇得好開心 總有一班港台仔因為呢單轉台

FBK唔敢講野係正常
cover就係亂發聲明先on99
有算有權代表liver提意見，咪都係一個小角色
仲要呢啲唔識嘅議題度一定咩都唔講先

返到黎諗住聽haachama
屌那星今日做乜撚野

捱左咁撚耐，淘汰唔少對手先頂到出道
邊個會想畢業

應該好快會賣盤俾支那公司

Lm炒龍

即刻炒唔好等聽日

炒啦垃圾公司

Hakase 88

冇錯 果然已經死左 關台啦

應該幾正下

剩係連登都應該有好多
我反而擔心好似watame呢類
真係好乖嘅女仔
會損失好多
班V冇做錯，係個營運PK

當時力也,有栖同家長個3D真係笑出黎
不過其實早期既而家都改左

刀都未用過就死左

日本匯豐

chatroom話希望今年內可以爆機

佢覺得就算炒左你班人都係會繼續睇繼續課 咁佢點會唔炒 而且sc得1/3左右落公司袋 點解佢唔直接收支那錢要等你地sc 佢炒根本唔出奇 頭先我都見同接有3萬啦

ALOE違反合約 邊有話事權 反面死得仲慘

にじくじ個陣真係慘不忍睹
呢家近排個D係幾高質，反而希望有時間可以執下舊個批
ほんひま同しぃしぃ真係唔係好得

轉台啦 反正都是臭DD

咁樣勸法同大和田泰山壓頂有咩分別

此風不可長，即刻退哂hololive d sub

咁唔睇holo唔代表睇虹既

我覺得尊個3d幾靚 唔計個袖係咁穿模

美波

有打死一隻雜兵

其實唔洗擔心肯留既一定唔會有任何風險
見啲liver既sub跌得仲少過前兩日大陸吹雞
而啲人都係掙扎緊要唔要quit剩一兩個會員就知
永遠風骨先係最唔值錢但最值得追隨

尊

都冇乜其他睇 新入果班都唔係咁多個識日文咁

想佢唱多次火炎

上次pekora都係出公開信算
上次choco 百萬富翁都係出公開信算
今次偏偏搵龍封3星期 中國市場大過曬佢自己本土同外國 yagoo真係世界第一

ちょっとまって！？

老實講，我係因為中之人先睇hololive
係因為中之人活動終止而搵佢哋個轉世嚟睇
唔關睇邊個台事

bEsT gIrL

如果龍同心是但一個走
我就退晒所有會員做免費仔

會長其實好識做人，唔係衝動派嚟

我都以為出信算
不過YAGOO

已經退哂

本社係B站訂閱全體下降(好似係)

衰啲講 識做人就唔會咁第一日即刻主動奶啦

十月原創曲

因為Cover戇鳩
無其他原因

就算日日開 個死亡quota加到10都未必今年內爆到機 指示廚殺手個名唔係流嘅

yagoo以前賣過

會長斷左阿夸米路.. yagoo冇辦法要其他成員無辜中槍

阿夸 10 1支國慶應該好多節目吸金

其實真係諗唔撚明

唯一解釋係有私怨

作為美國龍既堅持

hololive真係蠢撚過隻豬，明明有en咁好牌開始做得有聲有色，仲使撚理支那咩，但係就搞到依家咁

我真係信三星期後Cover搞會長同Haato, 陰功

印尼社長唱得唔錯

識做人唔代表要放棄自己
佢可以道大同大相為謀
但唔會大大聲當住面咁屌你

佢地走先做免費仔
非引戰但巴打覺得cover處理得冇錯？
想知係咪自己太偏激

估唔到公司唔撚保佢姐
九個月沖到世界第一Sc 本社第五最高訂閱唔止靠才能仲要識做人

龍唔出聲咪姐係默認 除非佢kson到爆大鑊姐
fbk淨係勸龍休息三星期 其他野交比cover咁已經夠

私怨撚

係個袖好難搞

唔意外
真係準備定白金都得

水龍敬老師嘅睇法
佢似乎對Cover嘅愚蠢相當不滿

Show 後台俾人燒算唔算無辜中槍？

睇得出改緊不過3D人手唔夠

Coco金盾無望了

中共之前話要管v
之後又一中聲明

邊有人識做人之餘又可以唔放棄自己 咪得啲中立撚政治冷感囉

係道不同不相為謀

我當我分得10% 一個月都成百萬港紙

龍而家都應該有一百萬港紙儲蓄吧
我有一百萬係銀行真係即刻劈炮

Takaママ

交比佢咪燒多鑊
而家跟本停唔撚到 支那擺明唔收貨

等睇炒鳩晒兩個 直接自爆好過

龍既骨氣唔係放係自己個倔強度
可能心心本身cover入面要比人祭旗會長再保先肯道歉

芝麻人燒都應該燒YouTube先啦
燒Coco
Cover仲要跪撚埋

會長 show姐

今次搞到其他人都關哂直播間阿 其他人又冇show

應該有外判出去比人做掛

憨鳩仔做法

佢暫停前果排先開始睇，覺得幾正下，等緊佢出番黎

不是吧 一百萬唔係好多

我buy 呢個

炒哂2個炸箱架 點會炒..COVER個2篇公告
明顯想食哂2家茶禮 就係明恰9你班鬼佬同架仔做唔到D咩

咁容易就挫到個個就唔係coco 啦

中共有咩係唔管
咩都關文監部事
全部當你拍片教壞支國人

呢個post都quit唔晒 有撚用咩 連燒得最近的香港都唔撚care
你叫台灣人quit?
鬼佬更加采你都有味啦 今日燒完聽朝咪準時睇lamy

jojo

JOJO

一百萬的確唔多

不過龍一定唔撚只一百萬啦

你咁玩 會長遲早走
弱撚智做法黎

賣就快啲賣，唔好比支那就得，分分鐘求其抽個營運都好過而家

挫多個sio出嚟咁把炮

近幾期 除左光差D之外 已經完全唔輸比HOLO

點會炒

到時復活配信 又瘋狂吸金啦 瞓係度等數錢

改mod唔知,做3D MOD就基本上全部公司都外判

Same
Cover DLLM

唔通心心都要挫

事實係人地會繼續有聲有色 幻想佢en突然間就冇人睇 大家會為左台灣同香港罷睇holo係唔存在

已經退晒

如果計佢依種咁既年收我可能會2 3千萬先劈

仲要啱啱先攞完個世界第一黎
而家走食正條水

駁5刀

明顯係跪舔 含撚

挫咩銳氣

心心真係完全唔關事
支那方面又無人燒
點知都要停3星期

直接block 哂
Unsub YouTube 都recommend

Cover無所不能

又黑暗兵法

如果3星期後係炒魷
咁FBK係唔係都自炒唔撈先？
我覺得FBK未至於大膽到敢插手呢單嘢

你唔郁心心佢個講法就行唔通掛

又到貼貼撚FF時間 心心逆保護會長說

龍冇講錯
hololive真係黑暗企業黎
除左收錢乜都唔識

yagoo個腦真係裝屎 你跪唔跪支那文化部遲早都斷你米路架啦

講到你同佢好熟咁

我都覺得係咁 你屌個營運咪又係繼續睇其他人 根本對佢冇影響 炒左佢兩個都唔會有影響

屌最憎呢啲權力鬥爭

約束

咁我覺得佢真係好撚廢

佢就係駁緊架仔鬼佬乜柒都做唔到先咁玩野
而得芝麻同Holo有直接關係
會唔會破局真係睇外國日本可以燒得幾勁

龍而家先幾多歲呀 100萬扔落股市 自己搵其他野做 40歲之前都退休啦
龍仲要高材生

就算轉會做個人勢v 得返10萬港紙一個月 都夠洗啦 仲唔洗同cover拆

FBK勸會長休息係live 講嘅

醒返起呢段睇黎真係私怨撚

笑咗

holo唔只佢2個show過

Yagoo肯定今日先睇到依段片

我覺得呢d陰謀論 同早兩日班支那仔係到ff咩星姐已經好憎會長
咩龍去痴餐差唔多

柒左就算 唔想搵籍口去證明cover唔係為左支那市場 而係有其他理由雪會長

行開左兩日無啦啦變左加速主義
無跟到，關はあちゃま咩事？

EN死神同八爪魚都係睇會長入坑

一定要同你配信? 會長之前都屌柒cover咩都唔做拎晒d錢啦

今次仲要雪鳩佢三星期

印象中鴨鴨都講過

EN5個有4個好似係因為COCO先入holo做V, 你搞鳩COCO死撚硬

有人話subaru都有講過後台數據

fbk本身都覺得有啲風骨啱啱睇左十分鐘就不了
我諗成個v界呢刻係枱面上又肯為人而quit既應該得委員長
btw有冇人搵番fbk話quit果個tweet想睇下佢個情況中唔中

好似真係比我9up中左 鏡頭前潤鳩cover 應該底下磨擦仲多

龍皇恃才傲物了

第一次見有公司打壓自己頭馬個勢

除咗雞？

一開始係心心show張表先

上年100萬掉落匯豐等收息 今年跳左樓
轉做個人係ok 問題係唔知佢份約點寫 如果簽左一年冷河都已經差好遠 你唔道歉告埋你違約都仲得

其實已經停唔到
我都唔知邊個硬才行哩步

你比班垃圾支那人知可以咁玩 你成個箱都比佢控制住 你唔出聲先係最好做法

你係yagoo 有得唔跪? 其他人既利益唔洗顧全大局

其他食支那條水既 (阿夸 星街 祭 狐) 比會長斷左米路

係咪叫會長攞佢d sc嘔返d 錢出黎

淨係呢度有班人仲係到偷偷地做免費仔已經知啦
你而家冇骨氣 唔肯走 安慰自己退左會員=做左野

過多半年你咪訂返個會員當冇事發生 我係cover點解要理你感受?

雞明顯係pekora

真係諗極都諗唔明

I mean 會長同cover底下一直有磨擦 先會鏡頭前串9公司 先會借題發揮出現今次重罰

我附和緊上面個假設 唔係真的 ching冷靜d

FF喳

除非連箱fans以外既人都燒埋一份,如果唔係真係諗唔到會有咩變

其實真係有機會大過 犬山之前講過話接工商好好搵多到superchat 每人俾490円都夠做 依家遊戲廠俾中國控制哂 如果冇哂工商可能真係養唔到咁多人

Agger
唔好自己呃自己
經歷左年幾仲未識醒?

跪還跪 跪都柒過人喎好多人都知會跪 點諗到仲要雪呀

我諗冇人expect過yagoo唔跪
只係冇諗過咁重

3星期又耐左D,真係黑暗兵法應該雪短D

不過我見華生前世個twitter不時會like彩虹啲野

我冇諗過係啲咁既時間講咁柒

而幾日好睇過電影

Kson 唔打碼了

其實呢單野唔拍片道歉根本平息唔到落黎
依家停3星期
支那唔收貨
日本同鬼佬又唔收貨

直頭幾條片都講過,係冇台灣先冇事姐

我就覺得係時間柒+罰得太重

雪兩三日放返出黎應該沖破30萬sc
不過支那又不滿了

係 柒撚到

支那話要炒鳩龍

Cover繼續奶la 即炒 唔好等3星期

幾鐘意佢
希望佢過檔

pincong有人話 cover個支那聲明 尊重支那主權領土完整

係咪=承認中國對尖閣列島的主權?
呢一part先係對日本人有d意義

隔離彩虹 アルス 都講過 都冇燒

其實睇v8 都知 好多人想整死holo
食左逼站個餅 同埋好多樂子人 想睇人仆街

轉sub呢邊算了

我反而覺得
停3星期係COCO自己要求
如果要直播道歉咪仲委屈

quit個tweet我記得淨係講「如果公司逼佢講啲幫公司既說話,佢一定會quit」大約咁上下

哇

炎上鬼才

早排爆過holo抽幾多SC

我有掂少少網上廣告野 搵幾萬sub既kol拍片都要幾萬蚊

小圓ed

ちま又玩分身

你罰1個星期應該仲有計傾下 當過冷河
罰3個星期又唔道歉真係基本上係死刑

Big brain

holo 有7 8個艦B有份

magia

咁心心呢 扮聲明心心都3星期喎

留名Cover到時話龍壓力大唔撈

#3有條link大概講左時間軸

好冷靜
唔好太多自己嘅假設 好易有誤解

記得係同ポルカ合作炸彈果次

ars冇講過上位之國呢個字眼 啲字後加
不過神田就正面抽擊過支那信用制度 唔知有冇del片

智力999

之前mio少少事都要自肅
而家諗返起都鳩鳩地

7個

支那班人依家發緊國慶長假

咪多左人搞事囉
其他V推又比人斷左轉播
D觀眾咪加入戰團
當然仲有班愛國憤青

你估下有冇人信

你唔去做anti 曬哂

贏國人信

思考左一段時間 雖然成件事好on9
但我覺得實際上(金錢上)可能係最好既做法
三個月之後照收cs
其他成員繼續賺到支那錢
我唔覺得會抄人
因為可可都係錢

同Capcom傾定既野就無計

林鄭都話過有一日民意唔再支持佢 佢會下台

心心 早會長一日 講 上位之國 台灣

不過心心算係支那契女 萌萌人想冷處理

係會長 隔一日係早安可可又講多次 仲要攬炒全holo 先爆炸

2個鐘新post

COVER連日本圈外右翼都得罪埋

果個叫小事? Capcom喎大佬

有無日文巴打轉去5ch激發下果邊既小宇宙
八奇思考領域

cover喎

咁要唔要用呢個理由爆破埋holo其他人

review meme爆
ポルカ果次係話holo唔撚做野

但好似冇講過數字 印象中淨係半講笑咁話cover抽得多

水龍敬都有話日中聯合聲明好似唔係咁用
咁我就唔知點解啦

心心真係唔撚知咩玩法

cover承認中國對尖閣列島的主權

真日本男兒

首先要罰呢點已經有問題
我諗會長係唔會接受道歉同罰停3星期
唔接受還唔接受 營運要你死你無得唔死
特別呢d新興行業 我諗根本唔會有咩條文可以保障佢地

壓力大 (from Cover

之前FBK都講過有佢係度一日唔會比HOLO既V畢業
咪又係睇住魔乃死

實際上只係抄左一個

haachama

Cover話你有壓力

我地應該整合啲要做嘅野出嚟
例如unsub退會員唔superchat 做成一個可見嘅影響先有用
連登twitter巴哈 佢都係who fucking care 要團結美日台港一齊做成一條戰線先得

提供數據 人數 superchat 比例 佢地幾唔重視我地嘅意見等等咁

其實日本人奴性好重
即使個V本身撐台港獨立都好
佢份工唔俾佢咁做佢都會死忍
退晒訂而又唔用其他方式去直接支持個V
其實即係等同令個V為難

始終，錯嘅係間公司
V，你最多咪話佢揀錯咗間奶共公司
你要逼到個個V都冇晒收入
唔係個個都好似會長咁仲有個魂帳可以玩
真係立心轉間公司嘅V，亦唔會留到而家都未走

態唔係一定要表，但中共同奶共嘅就一定要屌
逼人表態，有時會傷害到同路人
同埋，表態文化，其實都係支那發起
係支那喺1990年代開始喺香港發起
要人表態，要用嚟分邊啲人有反共心

有講

陳同佳有壓力

唔係兩個咩 定係未出道唔計

信coco 幫haato 坦咪ff 下haato 想陪coco 一齊
幾浪漫

正路咪犯同一樣嘅錯(根據cover 聲明) 咪一樣3 星期

啱啱開始啱計

唔去台灣

其實班支那人今次咁嬲係因為

心心前一日講果次 大家可以當唔小心
但ASC拎黎做meme就有心刺激人

點解好似有D眼熟
某國高官D人跳樓死都係有抑鬱

魔乃似自己走

要錢就等推外國人課金撐人啦
唔駛3個禮拜停播

因為心都有講囉

剩係罰會長 到時咪多一個痛腳比人燒

雖然你上面全部鳩UP，但依句我撐你，
正如之前有巴打講，一係就BLOCK晒戒左HOLO佢，
一係就繼續睇，一路好嬲嬲但又要睇話做免費仔咁撚肉酸

三星期後會唔會重演就知係咪自己走

日本林鄭

唔知啦

當時冇燒到真係好彩

支持

係 冇咁多人睇 想燒都燒唔起

魔乃係自己想走，其他人都好難幫佢

移動龍門

唔明幾時產生左呢個跪背後原因唔係為錢既幻覺

我鳩噏 唔係FBK講

准備新post

向錢看梗係冇問題
做臭自己個名啫
雖然唔少企業都做過仆街嘢冇人理

外交用語問題 講緊日本政府冇同意/否定過台灣係咪中國一部份

如果聽日魔乃中之人彈出嚟踩多腳就世界級

支那人擅自扭曲日文漢字嘅意思
呢度"上位之國"嘅上位解作急速增長，即係講緊最近嘅新subscriber黎自邊個國家
岩岩去B站睇comment，見到有D人係燒"上位"呢2個字

唉，係支那出世嘅人真係辛苦，民族嘅劣根性兩千年都改唔到。

唔熟中之人 咁有錢賠約自己走 淨係live2D都好似二百萬円

don't fd too much

咁撚肉酸仲睇得落咩

就算燒到都唔會要佢停3個星期咁on9

橙巴

cls

其他成員呢

FBK咪又係普通成員一個,唔明點解會咁期待佢做到啲乜
一出事就遇佢出黎拆當佢神仙咩

Contact 應該唔比嘅...

屌咩 邊有咁8點檔咁狗血

諗到咁遠

我科咗睇下聽日有冇

理得佢班支狗傷咗啲咩心吖
根本個個都俾國家洗晒腦
一牽涉到一中問題就起晒鋼
真係仲有人性嘅人
點會睇住個國家做盡壞事都仲幫？

恰恰相反 表態先係對抗極權最重要的武器
1989年東歐劇變 好多地方都唔係靠武力推翻
而係靠民眾一個個站出黎表態 共匪唔驚你憎佢
佢唔只要你憎佢 佢仲要你怕佢 你唔表態唔敢出聲就正中佢下懷

cover呢d公司都係一樣 你唔表態唔睇 佢只會得寸進尺 你覺得唔出聲係為個v好 其實只係飲鴆止渴 到時你個v既紅線越set越多 咩都唔講得
最後就比中共推出的另一個vtb取代

準

Contract

所以話騎牆撚就最撚垃圾
講緊你阿yagoo有冇上連登

營運一員

mc民永不睡眠

佢地咁識諗就係燒youtube唔係燒liver啦

Yagoo數緊錢理撚得你啦

入職同走個時應該有簽NDA既

根本而家日本個邊淨係話洩露公司資料所以停 冇講過係台灣問題
係去到B站多左份"一中聲明"

日中聯合聲明係理解同尊重，同承認中國嘅領土宣稱有好大差距

用你個logic, coco禁3星期個邊收貨咩？咁洗唔洗炒埋SC全球第一啊?

除左推到比周庭（總之就出名既人啦）睇到
到時再入Twitter帶風向都諗唔到咩方法啦
我地有無做會員扔Sc訂閱對Cover都無穿無爛
我地而家都係數字黎（台灣美國都係）

另帶Link
日本公司向人民幣跪低! 推比周庭!!!!

哂氣 班支那狗係想成個HOLOLIVE死
我地睇係想支持個VUTBER 邊有得鬥

問題係老師奶野都只係封B帳
由頭到尾個問題係搞埋youtube先咁嬲

數埋今個月下個月數陰司紙啦

咪就係佢哋郁唔到YouTube囉 同台灣一樣 因為佢郁唔到先郁你

又係球員 又係教練 邊有咁勁呀

5ch已經講完呢個，佢地冇咩人會做野，去揾多人follow 嘅twitter講仲有用

佢地唔出手既我地真係冇野做到

車仔個龍

支那狗係想成個HOLOLIVE死又點
只要B叫佢哋收聲就要收

其實幾時開始有FBK係營運呢個說法?唔係不嬲都話佢只係個會比意見營運既成員?

多數有保密協議,至少一年內唔會爆

所以咪兩樣都唔掂囉

cover太廢 而當時手牌得空媽同fbk
佢想上冇理由唔比

而家變左少主 但都開始腐化

差唔多係時候戒ホロ了

其實有冇得係b站投訴佢地轉播禁網
明明唔比佢地上youtube但轉播就冇人理

mio唔係食YT兩個警告先係主因咩

又黎我朋友係discord同我講?

Cover條撚樣就係知中國以外既人都做唔到野先出而張垃圾

NEW PO

係傾完先自肅

事實係做唔到d咩 唔通會因為營運唔睇其他人咩

係
白啲講姐係「我知你係咁覺得啦，你繼續自己覺得落去啦」

有花生個post 真係快爆

最好就牆內堅持要炒龍
我睇你重點騎牆

之前燒ALOE又咁快手

要破局要靠箱外人

真係屌你都廢事
依家屌係屌緊背後間公司 唔關囡囡事
停會員退訂已經表哂態
我唔知你條仆街係冷血定係無追holo先講得出呢d野
最多唔係度宣傳holo 人地睇左都一段時間 有感情
叫人一下子唔睇自己條女邊有可能咁講膠都廢事派